終於明白蓋清點解要追擊臭雞泥妹

叫左你服務好d 架啦 泥妹

難怪泥妹個名改做
泥菩薩探肛拉

原來有含意既

難怪佢前排係咁撩隻秋啦
蓋清女人都想打

女人

嘩 唔撚係唔係女人玩你屎忽下化？

屌奶星玩人妖
e d 系米叫勞資糾紛牙

冇轉ac?

十卜

希望泥妹上水回應

邊個再屈小妹 小妹就屌佢老母

快啦

推

推比大家理性分析